[集思廣益]如何將深藍父母變成黃絲

只要由呢點做起，好快建制派就一票都無

黃藍已分明
唔會變

唔想再見到多一單政見不合既...

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

Copy既